在北卡羅來納大學教堂山分校，新學期剛開始一週，130名學生的病毒檢測呈陽性，這些計劃很快就被推翻了。 為什麼數字學習沒有實現它的承諾? 2020年9月17日| 
 該計劃將甲骨文設想為小股東，從而安撫北京方面。 特朗普突然反對TikTok的微妙交易，2020年9月17日 
 如果這些報告的計劃得以實施，就很難看出如何才能滿足這些條件。 拜登警告英國，北愛爾蘭的和平不能成為英國脫歐的“犧牲品” 
 他把活疫苗稱為血清研究所的後備計劃。 合成生物學家已經創造了一種緩慢生長的冠狀病毒版本，作為疫苗，大衛·羅特曼，2020年9月16日，麻省理工科技評論 
 當他在當晚早些時候告訴一名選民，他已經準備好了一項醫療保健計劃時，斯特凡諾普洛斯指出，已經“三年半”沒有通過一項。 特朗普在市政廳表示，他不會在大流行問題上做任何不同的事情 
 我們的計劃是儘可能地延長它，然後可能會忘記它，然後突然想起它。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 航空公司是否在從印尼泗水飛往新加坡的途中考慮了天氣因素? 惱人的機場延誤可能阻止你成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸 
 這些成員在12月初前往岡比亞執行他們的計劃時首次會面。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 她的新言論只會增加人們對約克夫婦計劃有一天再婚的猜測。 菲姬介入安德魯王子的性醜聞|湯姆·賽克斯|月5日|每日野獸 
 索托·索托背後的家族說他們計劃重建，但內部人士告訴我這可能需要一段時間。 Sotto Sotto的火熱死亡，多倫多的名人熱點 
 他們應計劃如何在適當的情況下這樣做，並將他們的行動通知我們。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 戈登苦笑了一聲，繼續解釋他的計劃，仍然是那種奇怪而嚴肅的神氣。 信心|亨利·詹姆斯 
 隨著時間的推移，約阿希姆永遠不會原諒皇帝的寶貴計劃的失敗。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 接下來，裡普達的注意力被轉移到他的逃跑計劃上，準備執行。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 還有一種戰爭信貸銀行是在合作計劃的基礎上建立起來的，以幫助中下層階級。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips